登當選是咪代表可以用回鄉證去台灣

唔反了